★[一做樓奴 深似海]單幢唐樓維修索每戶250萬！

深水埗大南街單幢式唐樓業主法團主席伍女士表示，其法團於2009年參加樓宇更新大行動，首次招標時選擇了報價3萬至4萬港元的工程顧問，其價錢屬於中等水平，結果工程承建商招標報價後每戶卻需攤分210萬港元，且此價不包括消防改善工程。法團認為工程費太貴，遂重新招標，但第二次招標報價反升至每戶需攤分250萬港元。

伍續指，法團於是在第三次招標中選擇最貴的工程顧問，索價18萬港元，對方表明若工程報價不低於房協獨立估價便不收費，結果其後的工程承建商招標報價降至190萬港元，當中包括消防改善工程，並低於房協提供的200萬港元獨立估價。

LM

痴撚線

房協都要200萬

一日樓奴 终生樓奴

難過cut icable

供完到5、60歲，仲點額外再俾250萬

其實唔俾會點？

咁供完d錢咪化灰

黑社會圍標已經遍佈全港

黑社會維修

坐等30年後香港通街係咁

按比銀行個仔再繼續供

銀行唔會要，你估bank係儍仔咩！

your name

Nice name

每戶250萬

我討厭政治

腦魔明明你紅左每戶攤分。但係題目又每戶既

咪唔整囉，五六十歲窮鬼都已經算爛命一條啦，奈你咩何，拉去坐監啦笨

篇野oncc的，不是我的

一d俾，一d唔俾，會點？

那有錢？

又窮又老就冇嘢好驚，驚都係未諗得通

變危樓，封樓，拆

廢中至愛

香港買樓

唔洗被賣樓咩？

過多十幾廿年好多私樓夠50年

人地買唐樓可能幾十萬搞掂

維修仲甘
直頭要跟市價嘔番出黎

第1次報價 唔係total 2.1m再攤分咩
唔係每户2.1m喎

//結果工程承建商招標報價後每戶卻需攤分210萬港元，//

頭先電視講有兩兄弟住公屋，幾年儲到幾十萬